幫襯黃店次序：深黃小店>深黃連鎖店>淺黃店>中立店=渣家軍>藍紅黑店

認同
唔認同

渣家軍名單：
渣狗
光榮冰室
水門雞
陸陸雞煲
let's jam
新景園

2
0

5
1

10
3

認同

其實點為之淺黃，都冇哂文宣

小店>>>>>龍門=時代
完

華撚登？

16
3
曲線呃正評

龍門時代係連鎖，納入深黃先
除咗渣家軍同龍門時代，仲有冇咩連鎖店係黃？
大快活唔計

召噢科大南亞仔

唔好分深黃淺黃

又要重開不過深黃淺黃都好，點都一定排得前過渣家軍

分乜鬼
自己都會揀
推動下d仲去食藍店既人咪再去先

25
4

其實龍門得幾間分店又唔係集團式
稱唔稱得上連鎖
如果計多分店嘅話
齊柏林同加藤屋都可以係

唔洗咁複雜

黃店 > 中立 > 渣家 > 藍店

咦我真係漏咗呢兩間

點分深黃淺黃？

渣家慘過中立

前過渣狗就得
真係要講嘅，深黃就文宣，請手足
淺黃就因為某啲限制，做唔到咁張揚，但大家都知老闆立場係黃，通常係地區小店

太乞人僧, 班仆街串過馬撚
即係同熱狗有咩分別?

冇

39
13

阿布泰算唔算？

你不如睇下我開咩台

48
13

51
16

推

56
16

深黃小店>深黃連鎖店>淺黃店>中立店>>>>>>>>>>>>渣家軍=藍紅黑店

老鳳你啲po好撚正

66
19

有冇聽過老鳳嘅師父係邊個

老納-？

係老衲-
「衲」係衣字部，唔係糸字部

樓豬中文差

正想咁排

呃正評

#8講咗啦

78
21

83
22

班仆街真係好撚煩 本身都唔撚理 亦都唔會再去食 諗起自己比人打到仆街 對住呢班撚樣就燥

推到渣哥真正道歉為止

渣狗渣狗渣狗渣狗渣狗渣狗渣狗渣狗渣狗渣狗
罰抄十次

啲人對眼唔撚見左，人渣做到咁仆街都盲撐

深黃小店>深黃連鎖店>淺黃店>中立店>自己煮>>>>>>>>>>>>渣家軍=藍紅黑店

蕭生d餐廳算唔算低調得黎又有水準
一路都覺得佢既路線幾好

自己煮排第一ok？

佢道歉 我都唔會再幫襯渣家軍

召喚荷蘭叻

慈雲山嗰間比人踩撚到癲

道歉=唔食
唔道歉=搞撚到你仆街
係呀我係分化撚我係pr公司我係一毛我係藍屍派嚟嘅

仲有間叫Relax Coffee有份笑龍門廚師被襲
搵唔返個post, 有冇人有cap圖？

又多間

又係你
又係我啊

渣家軍我當係紅

踩咩先 話難食？

渣家軍應該係後過中立店

認同
寧願食中立都唔食渣家

污糟